【港女發火】兇走MK仔港女：唔驚俾人尋仇

識食一定係呢d熱褲港嬸！

「當時沒想這麽多，我只知想幫他(被欺負男子)，想趕走那兩名男子。」《壹週刊》找到發火趕走MK仔的港女，原來她是曾做𡃁模的Yo Yo。

Yo Yo表示，她並不認識片段中三名男子，只認得孖煙囪男跟他在同一酒吧消遣，當時已喝醉。Yo Yo跟朋友在嘉芙中心門口吹風時，看到兩名MK仔欺負醉酒的孖煙囪男。

「見到兩名男子正在欺負一名男子，(他們是否認識？)他們應該不認識的。我望過去時，我看到他們弄他的乳頭，扯他的褲子。又拍他的照片。所以我就衝過去，企圖叫他們(MK仔)不要再玩，怎知被他們罵。」

罵你什麼？「他們罵我是阿嬸，都是講粗口的，問候母親那些。之後又說：『阿嬸，關你什麼事呀？』對罵的，之後他們就(向我)擲玻璃樽，不知是否想嚇我，我就執起塊玻璃(指向他)。」兩名MK仔見Yo Yo發惡，只好離去。

當是有否害怕？「當時沒想這麽多，我只知想幫他(被欺負男子)。想趕走那兩名男子。我走回去時，就叫他離開，就拉他走，替他穿回褲子。」

當時會否擔心對方打你？「因為我本身的性格，一向喜歡保護弱小的人，因為是獅子座。我想在尖沙咀的大街，又這麽多閉路電視，應該不會對我做什麼的。」會否擔心被人尋仇？「我又沒想過，當時更加不會這樣想，因一心想幫人。」

幫人是好，但也要考慮當時的實際情況。最好的，還是報警求助。

撰文：程志康

攝影：海江田

屌你老母星座撚 心口又有十字架
異教徒?

比人罵啊嬸即有火

起碼好過只拍片既人

因為是獅子座
又係on9星座撚

多謝報紙佬登曬條女個樣

佢不知幾想

好玩唔玩 玩條仔粒lin

戰鬥格

宣傳?

霞姨!

放開個阿婆

係門口吹風 笑左

好講唔講叫人做呀嬸
抵死

咁都比連登仔屌

依樣真係 比人叫阿姐都會扯火

假新聞博上位真係易

做過𡃁模
突然間又有新聞嘅
好似有D假

條仔有無咁廢

自己做新聞成功了

最尾 我地走 屌你老味拍戲啊

醉到斷片 仲企到呀
你當自己rambo呀

麻油g

一句呀嬸即刻爆

印象中條片個黑衫男想搭個女仔博頭
之後搭左落個波到
Btw 情節好似我的英雄學院

勇過好多連登仔啦

條女個背景黑過佢地十倍啦
點會驚啲小頭目

睇過 粒lin就黑

做過𡃁模
就唔可以有其他事上新聞？

咩背景呀，你唔加句想知再講既

星座原來有用

做個雞
個底花咗係難少少令人信

仲唔明？

幾星期前睇過片啦 , 假到仆街 , 毒果又會幫佢宣傳
依條靚模早排係 fb live 跳海

你老母白事就應該上新聞

講還講 唔好講人老母

最主要係因為俾人叫阿嬸

港女
有腳
做過𡃁模
上新聞有人採訪
.........
......
...
🤔💡

批鬥大會正式啟動！！！

是咪呢個？唔止一次自殺

係都要加句星座嘢真係痴撚線

垃圾都有炒作

一向喜歡保護弱小的人，因為是獅子座

獅子座